覺唔覺依家好多game嘅血腥程度都少左

明明god of war 由第一集開始嘅賣點就係血腥暴力
而家減少左硬係覺得好似差緊啲野

加埋垃圾女權

The evil within 2都冇乜血

mon hun唔噴血呢個真係
睇數字唔夠過癮

冇少右？

Hide Blocked User - 淡或如水

Bloodborne成隻game離唔開血

ninja gaiden

我要性愛
我要血腥

邊隻係ow？

Overwatch

而家唔係恐怖game冇乜分屍特寫
下個月隻Agony應該會好d

唔係好明
已經標榜住18禁架啦
但點解仲要降低尺度

班道德撚盲架?

要咁血腥做乜鳩

爽快度

冇其他野可以令你爽快？

你當係其中一項樂趣

啱，睇下澳洲版L4D